我應承自己今日係最後一日

我又返返去第一次見個個公園

哦

點解你可以咁狠心咁易放棄，如果你想玩我嘅話你成功左，你話你唔想累左我咁你有冇諗過你咁樣我好撚痛，好想死

應承師

分左幾耐

我想知大家都鍾意對方點解唔行埋去，點解你連個機會都唔肯比我，我知我個下逼得你太緊，點解你冇試過喺我角度諗，你講過點解個個都咁對你，但我想講我唔會咁，我好愛你，最後你連見面講清楚都唔肯........

如果你唔想一齊點解你要比我拖手、比我攬住、比我錫

你有冇先為自己嘗試爭取1個安樂死嘅機會 咁先係愛自己嘅表現

我好攰啦，點解你可以咁自私

生娘不及養娘奶大，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我好辛苦，呢幾日我係咁諗我地識個過程

你話你唔想我承受你嘅壞情緒，但我願意承受你嘅一切，但你呢...........

就算你唔想試，可唔可以面對面通溝楚而我唔係block曬我，你咁樣只係逃避

師兄 唔好為左棵樹放棄成個森林呀..

你話我地太快，唔想開始得咁蒙污，但我一直都係諗住慢慢黎，可能我性格太急嚇親你，其實我係諗住聖誕先同你一齊，但係你選擇咁樣掉底我一個，點解你以前啲人咁對你，你要咁樣對返我，住洪水橋嘅你，我愛你............................

你咁樣對我公平咩，我真係好攰好痛，攞個心出黎結果得到d咩，你話你俾唔到我想要嘅嘢我，但係我想要嘅嘢好簡單就係你係我身邊

最後一次

陳小姐我好想再見到你

如果你唔諗住娶我，點解要拖我隻手、點解要攬我、點解要錫我、點解要屌我